事實證明，巴塞冇黑哨，冇從誤判得益

你地話係嘛？！